msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: add-to-any\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-22 17:40-0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Pat <no@no.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: add-to-any.php:240
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: add-to-any.php:241
msgid "Save"
msgstr "收藏"

#: add-to-any.php:242
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: add-to-any.php:243
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: add-to-any.php:244
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: add-to-any.php:245
msgid "Show all"
msgstr "显示全部服务"

#: add-to-any.php:246
msgid "Show less"
msgstr "显示部分服务"

#: add-to-any.php:247
msgid "Find service(s)"
msgstr "查找服务"

#: add-to-any.php:248
msgid "Instantly find any service to add to"
msgstr "动态查找任何用以添加的服务"

#: add-to-any.php:249
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: add-to-any.php:250
msgid "Share via e-mail"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: add-to-any.php:251
msgid "Subscribe via e-mail"
msgstr "通过电子邮件订阅"

#: add-to-any.php:252
msgid "Bookmark in your browser"
msgstr "添加为浏览器书签"

#: add-to-any.php:253
msgid "Press Ctrl+D or &#8984;+D to bookmark this page"
msgstr "按下 [Ctrl+D] 或 [Cmd+D] 将本页加为书签"

#: add-to-any.php:254
msgid "Add to your favorites"
msgstr "添加至收藏夹"

#: add-to-any.php:255
msgid "Send from any e-mail address or e-mail program"
msgstr "从任何电子邮件地址或电子邮件程序发送"

#: add-to-any.php:256
msgid "E-mail program"
msgstr "电子邮件程序"

#: add-to-any.php:281
msgid "Your theme needs to be fixed. To fix your theme, use the <a href=\"theme-editor.php\">Theme Editor</a> to insert <code>&lt;?php wp_footer(); ?&gt;</code> just before the <code>&lt;/body&gt;</code> line of your theme's <code>footer.php</code> file."
msgstr ""

#: add-to-any.php:462
#: add-to-any.php:535
#: add-to-any.php:539
#: add-to-any.php:543
#: add-to-any.php:547
#: add-to-any.php:579
msgid "Share/Bookmark"
msgstr "书签"

#: add-to-any.php:476
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存"

#: add-to-any.php:487
msgid "AddToAny: Share/Save "
msgstr "AddToAny: 分享/收藏"

#: add-to-any.php:487
#: add-to-any.php:868
#: add-to-any.php:892
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: add-to-any.php:498
msgid "Standalone Services"
msgstr ""

#: add-to-any.php:503
msgid "Choose the services you want below. &nbsp;Click a chosen service again to remove. &nbsp;Reorder services by dragging and dropping as they appear above."
msgstr ""

#: add-to-any.php:530
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: add-to-any.php:569
msgid "Image URL"
msgstr "图片 URL"

#: add-to-any.php:576
msgid "Text only"
msgstr "仅用文字"

#: add-to-any.php:584
msgid "Placement"
msgstr "按钮位置"

#: add-to-any.php:593
msgid "Display Share/Save button at the bottom of posts"
msgstr "在文章底部显示 分享/收藏 按钮"

#: add-to-any.php:600
msgid "Display Share/Save button at the bottom of posts on the front page"
msgstr "在首页的文章底部显示 分享/收藏 按钮"

#: add-to-any.php:607
msgid "Display Share/Save button at the bottom of posts in the feed"
msgstr "在 Feed 的文章底部显示 分享/收藏 按钮"

#: add-to-any.php:611
msgid "Display Share/Save button at the bottom of pages"
msgstr "在页面底部显示 分享/收藏 按钮"

#: add-to-any.php:615
msgid "If unchecked, be sure to place the following code in <a href=\"theme-editor.php\">your template pages</a> (within <code>index.php</code>, <code>single.php</code>, and/or <code>page.php</code>)"
msgstr "如果不选，请确定将以下代码置入于 <a href=\"theme-editor.php\">您的模板页面</a> 中 (包括 <code>index.php</code>，<code>single.php</code>，与/或 <code>page.php</code>)"

#: add-to-any.php:624
msgid "Menu Style"
msgstr "菜单风格"

#: add-to-any.php:626
msgid "Using AddToAny's Menu Styler, you can customize the colors of your Share/Save menu! When you're done, be sure to paste the generated code in the <a href=\"#\" onclick=\"document.getElementById('A2A_SHARE_SAVE_additional_js_variables').focus();return false\">Additional Options</a> box below."
msgstr "使用 AddToAny 的菜单风格设置器，您可以自定义您的 分享/收藏 菜单的颜色！完成后，请将生成的代码粘贴于下方 <a href=\"#\" onclick=\"document.getElementById('A2A_SHARE_SAVE_additional_js_variables').focus();return false\">附加选项</a> 框内。"

#: add-to-any.php:628
msgid "Open the AddToAny Menu Styler in a new window"
msgstr "在新窗口中打开 AddToAny 菜单风格设置器"

#: add-to-any.php:630
msgid "Open Menu Styler"
msgstr "打开菜单风格设置器"

#: add-to-any.php:635
msgid "Menu Options"
msgstr "菜单选项"

#: add-to-any.php:640
msgid "Hide embedded objects (Flash, video, etc.) that intersect with the menu when displayed"
msgstr "菜单显示时隐藏与菜单相交的嵌入式对象(Flash，视频，等) "

#: add-to-any.php:645
msgid "Show the title of the post (or page) within the menu"
msgstr "菜单中显示文章(或页面)的标题"

#: add-to-any.php:652
msgid "Only show the menu when the user clicks the Share/Save button"
msgstr "仅当用户点击 分享/收藏 按钮时显示菜单"

#: add-to-any.php:658
msgid "Open the addtoany.com menu page in a new tab or window if the user clicks the Share/Save button"
msgstr "如用户点击 分享/收藏 按钮，在新标签页或新窗口中打开 addtoany.com 菜单页面"

#: add-to-any.php:663
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

#: add-to-any.php:667
msgid "Paste the code from AddToAny's Menu Styler in the box below!"
msgstr "粘贴 AddToAny 菜单风格设置器生成的代码于下方框内！"

#: add-to-any.php:671
msgid "Below you can set special JavaScript variables to apply to each Share/Save menu."
msgstr "您可以设置特殊 JavaScript 变量以应用于全部 分享/收藏 菜单。"

#: add-to-any.php:672
msgid "Advanced users might want to explore AddToAny's <a href=\"http://www.addtoany.com/buttons/customize/\" target=\"_blank\">additional options</a>."
msgstr "高级用户可能希望尝试 AddToAny 的 <a href=\"http://www.addtoany.com/buttons/customize/\">JavaScript API</a> 所生成的代码。"

#: add-to-any.php:678
msgid "<strong>Note</strong>: If you're adding new code, be careful not to accidentally overwrite any previous code.</label>"
msgstr "<strong>注意</strong>: 如果您打算添加新代码，请小心不要意外覆盖任何先前代码。</label>"

#: add-to-any.php:684
msgid "Use inline CSS"
msgstr ""

#: add-to-any.php:688
msgid "If unchecked, be sure to place the CSS in your theme's stylesheet:"
msgstr ""

#: add-to-any.php:698
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: add-to-any.php:703
msgid "Like this plugin?"
msgstr ""

#: add-to-any.php:704
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/add-to-any/\">Give it a good rating</a> on WordPress.org."
msgstr ""

#: add-to-any.php:705
msgid "<a href=\"http://www.addtoany.com/share_save?linkname=WordPress%20Share%20%2F%20Bookmark%20Plugin%20by%20AddToAny.com&amp;linkurl=http%3A%2F%2Fwordpress.org%2Fextend%2Fplugins%2Fadd-to-any%2F\">Share it</a> with your friends."
msgstr ""

#: add-to-any.php:707
msgid "Need support?"
msgstr ""

#: add-to-any.php:708
msgid "See the <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/add-to-any/faq/\">FAQs</a>."
msgstr ""

#: add-to-any.php:709
msgid "Search the <a href=\"http://wordpress.org/tags/add-to-any\">support forums</a>."
msgstr ""

#: add-to-any.php:816
msgid "Add/Remove Services"
msgstr ""

#: add-to-any.php:868
msgid "Share/Save"
msgstr "分享/收藏"

#: add-to-any.php:869
msgid "Share/Save Buttons"
msgstr "分享/收藏 按钮"

#, fuzzy
#~ msgid "Services"
#~ msgstr "查找服务"

